---
title: "جلسه ۱۶۰"
description: "بینایی ماشین"
date: "1397-10-19"
author: "آرمان علی قنبری"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster160.jpg"
---
[![poster160](../../img/posters/poster160.jpg)](../../img/posters/poster160.jpg)

[![4th-birthday](../../img/events/4th-birthday.jpg)](../../img/events/4th-birthday.jpg)

صد و شستمین جلسه شیراز لاگ با موضوع بینایی ماشینی  در تاریخ ۱۹ دی در خانه فرهنگ دانشگاه صنعتی برگزار شد در این نشست خانم مهندس مریم بهزادی ابتدا مقدمه ای در مورد بینایی ماشینی گفتند و سپس از کاربردها و کتابخانه های پر کاربرد در این زمینه ارائه نمودند.در انتهای نشست، تولد چهارسالگی شیراز لاگ، به همراه جمعی از دوستان جشن گرفته شد. 

فایل های این ارائه را می توانید از [اینجا](https://framagit.org/shirazlug/resources/tree/master/presentations/session_160)
یا [اینجا](https://www.slideshare.net/ShirazLUG/ss-128459204)
دریافت کنید.

<div class="container">
    <div class="column">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>    
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_2.jpg" data-target="#image-gallery">
              <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_2.jpg"
              alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_3.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_3.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_4.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_4.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
    </div>
     <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_5.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_5.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
    </div>
     <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_6.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_6.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
    </div>
<div class="modal fade" id="image-gallery" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <button type="button" class="close" data-dismiss="modal"><span aria-hidden="true">×</span><span class="sr-only">بستن</span></button>
                <h4 class="modal-title" id="image-gallery-title"></h4>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <img id="image-gallery-image" class="img-responsive" src="">
            </div>
            <div class="modal-footer">
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary" id="show-previous-image">بعدی</button>
                </div>
                <div class="col-md-8 text-justify" id="image-gallery-caption">
                    This text will be overwritten by jQuery
                </div>
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" id="show-next-image" class="btn btn-default">قبلی</button>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
